經過miss pun呢件事，我完全了解到連登性騷擾既問題有幾嚴重

連登仔日日討論邊條女好正好想屌邊條女，全方位性騷擾女性。建議連尼住關閉成人台，制裁一眾口沒遮攔既狗公

全世界地球人唔屌西種族滅絕最好 #曲

一條正常嘅女無啦啦俾人性騷擾一定係屌騷擾人嗰個
電子雞俾人性騷擾可以怪邊個
只可以話佢揀客，做show

不過都係果句黃色事業都係黃
勿分化帶風向

咁又唔使
立例全部男性一出世要割j咪算

淨係尋晚台灣女仔上連登就知啦，成班狗公

見到台妹俾連登仔輪大米
我覺得好心痛

做雞比人討論有咩問題

光復成人台
連登革命

雞都係女，性騷擾就唔得

有好多時候都好想同D女講：「唔撚係想食你呀！少D FF 啦！」

千其唔好，你咁已經係意圖強姦

已分享

係咪未玩過扮女釣狗公

咁我想問吓佢哋點解要po啲性感相？如果唔係為咗想人注意？

連登仔起碼係真小人，好過呢啲偽女權嘅偽君子

只准自己賣淫相 又要扮純情 不許別人有半句淫褻說話，正宗又要做雞又要拎貞節牌坊

啱啊啱啊
下句應該就係連登係香港最大嘅父權論壇
跟住就話因為係父權論壇所以要推翻佢係咪？
肯定係咁啦係咪？
嚟嚟去去都淨係識tag一樣嘢係父權之後就可以名正言順開戰
見得太多了

佢幾似小喬

其實佢地影埋啲意淫相，又要話人性騷擾。咁啲AV女星，都可以話比人性騷擾同意淫啦成件事好弱智。

同意

雞都會空虛寂寞，你咁岩係佢地懦弱既時候撩佢地，就你唔好彩啦

Emilia：「突然諗起叔一燒同陳巧文」